Made in PRC

乜原來依家支那國咁撚鬼鼠，唔再用made in china，改做Made in PRC，今日買零食發覺好多扮到好似日本仔野既野食，寫Made in PRC，仲以為邊鳩到出，查一查即時掉唔買！

咁你都幾無知吓

好少買零食，買開都來來去去都係果幾種，今日先發現！

好耐喇，寫猜拿無人買咪PRC